呢個mv好似宜家既香港

前半part

Omg 睇完好唔開心

點解會係咁